[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

巴打們繼續！

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

上一回講到去HS 試barbour

講真，HS真心好無好感。

想問番在countryyattire買barbour嘅巴打

我見countryyattire話barbour係唔寄歐盟以外地區，巴打係寄集運地址定有咩方法

負皮機器又開動

之但係除左佢又邊度可以有得試？🤔

無記咗佢係直寄喎

岩岩見有位巴打問177略肥 barbour應該著咩size.

我179cm高同有肚腩 ,Bedale 著36 可以一件恤衫／加件冷衫都得

啱啱收到係Denimio訂嘅Momotaro 2105sp

咁就好啦, 剛剛就係我問呢個問題, 多謝你意見

Good ，我下次想買golden bear varsity jacket
想問問， gb嘅Varsity Jacket仲有咩網推薦入手

Housxx Shxp

另外想問一下你係著SL 定係 classic款?

我著classic la .... 我估嚟度多算巴打都係classic

SL 好slim下 我有件size 36..

但原來Bedale都幾多款, 有隻寫明classic, 有隻就冇寫, 有隻就rustic, 有隻就heritage.
分別應該不大吧?

大呀。 detail, 色澤, 用料係唔同。

想問啲古著皮褸買返嚟可以點處理
係咪照俾啲專洗皮褸嘅舖頭搞就得？

Barbour我試36好窄，38 fit身
我169cm, 略肥

咁38啦

有冇巴打知咩網買dents平

SL定classic ?
我179略肥有肚腩都係36

classic

好似冇寫classic 嗰個好d 咁🤔

如果classic , 我覺得38 好大件，除非你好肥，好大隻

條撚樣好大仇口下

件bedale 係日本試, 可能係日版會窄身d 嘅

好大機

我都幾好奇，巴打169幾多kg？

我80kg, 有操gym 但唔算好大隻

之前睇beams plus嘅ig 件沙色好特別，但應該係專做比beams plus

補link

日本官店都有賣日版同英版㗎

大家對AlternativeCountry 的鞋點睇？

呢排見特價，想課番對！

我個人總覺得這些工靴要有些歷史支撐的，新品牌點多少都要參考老牌（利申無見過實物亦無見過相），就算有質，都總係有d incomplete ...

加d$買redwing好過。。。

lm

有冇書講法工

上個Post見有師兄買Snow Peak
佢近年出品好多日工藍染布 手工用料都不錯

之前開倉買左兩對 一對400幾 一對好似600幾 好平 而家特價唔知幾錢

開倉就買啦

正，我好鍾意snow peak

睇嚟呢到冇巴打對手套有興趣

手套真係好少用到呀！

都明嘅，特別係香港

買黎冬天渣車戴

之前開倉買落，今朝勁大雨可以出動

好似danner

係danner，係講開開倉

三折既話就抵入
之前remove sale入個對work oxford d車邊線都可以

屌，擺個老烏
話時話有對mountain trail 好難break in

想問巴打條鞋帶邊度買 我有對DANNER10年前買 著左唔超過10次

鞋帶都係danner出品，喺overlander買。
見平又靚就買咗，其實真係冇乜機會著，所以趁打風落雨就出動

我對danner著到換左兩次底

loafer有冇咩好介紹
諗緊買寶navy/啡色
budget一千鬆啲

GH BASS?

有冇巴打買過BARBOUR ASHBY?
好似幾易襯 但唔知性能上 保暖如何??

夏天仲可以開到post 7

夏天都有夏老威

之前個個post有人提起kimono 想睇下巴打有咩推介
除左visvim 無錢

Old industry, 上esty搵

我都有著loafer 但都係返工先著。1k 可以試下barker, ted baker etc ...

GH Bass
特價用時1k唔洗

邊度買？

樂天

let me see see sin ... thanks

我果陣係上野買左對made in 薩爾瓦多
好似1萬yen都唔洗

啱啱係樂天見到都係11-13000 yen

用既物料越黎越差 不了

各巴打戴咩錶襯workwear, vintage denim?

今年Levi’s 出既make in japan牛仔褲掂唔掂？

想買toys mccoy果隻復刻錶

係幾靚。 Buzz 都有一隻

Soulive
Gold
Naked and famous 就鬼佬size

香港就美華氏
Luddite 都有

美華氏不了

vintage

正。 我都想揾vintage

要咩款？
buzz新嗰隻個表面同殻好似。。。唔岩。。。

最想要係有個箭頭嘅款，但睇過多數都幾貴。

你預10k以上啦
美軍都仲幫到你

太貴啦

英軍係咁架喎
升到pk

上次觀塘睇左呢隻好耐
不過已經太多錶，冇買

呢隻上次good old days見到
我以為你係檔主添

我無show哩隻賣喎上次
上次係A17A黎

原來認錯

個表面好大分別
一陣upload俾大家睇

係
我search返先知唔係小三針
但剩係記得寶路華

哩隻

想買豬仔件洗水二代 大家點睇

好睇， go go go

想問咁多位Ching 邊到有多啲French work jacket賣？

上網係brut-clothing 買啦，價錢合理

你要咩色咩料先

Vintage 軍錶
越戰時期既Hamilton 好正

hahaha 睇緊

Usmc?
Benrus for sure

我都睇緊benrus.... 但ok condition 都要3-4k ....

有無人著過 buzz rickson對basketball shoe？
除左german army trainer 仲有無其他vintage波鞋

想買type 2
係denimio睇中左japan blue淺藍色同TCB深藍色
邊隻色好,定2隻都買

買，就一件type 1, 一件type 2 la

Har
乜依家咁貴咩

type 1好撚貴wo
同埋去邊到搵

我係ebay 見到ja

哦
我仲有幾隻以前買落

除左benrus, 仲有咩brand 好？

無啦usmc

12,000歐？

百二....

見好多人會著pf flyer 想知舒唔舒服 邊度有得買

上eBay買Vintage Hamliton 有冇咩要注意?
有咩一定要睇?

120.00 .... 歐洲用，代替 .

你最好google下d機芯no.先

Vintage 錶唔識保養一直都唔敢買

都係搵人攪架啦

你買復刻123都係咁既價

hahaha LVC 好似係1 貴d ga .....

原版1, 真係要中左6合彩先買到。

No. 分真偽？
買隻MWC復刻好似又唔係個件事

眯得多就識
買之前google下先。。。
好難三言兩語教到

岩岩買左件RM J-100
睇左8年今日先決定

雖然我唔玩皮褸但都知正野！

來緊去墨爾本 唔知有冇咩鋪必睇

日本rmc入
我想入佢件1930 leather jacket

係呀
之前問friend 借左件黎試 , 同埋都有去香港代試試身
去到日本直營店試時先發覺cutting (版形?) 有點不同
不過最後都入手左, 比錢個刻有點感動
上外國網/ 大陸 / 香討 睇左成8年

Godspeed store (city答20分鐘tram到),
Up the store, Corlection

Up there store**

我都係，因為皮褸本身都有幾件
香港冬天著用又不多

hahahah 恭喜！

我都明白睇一樣野成8年 (我睇左10年) 先買個種感動

我對WHITES都砌左10年

我想入viberg .... 但好貴唔捨得

Viberg好正 遲下可能會入

真心貴

Elgin A-11

對馬屎忽賣8千幾, 好想要

都係
牛皮都6千

冇咩可能買到
畀人秒搶

官網對Mocha無晒
color 8同黑色都仲買到既

我未接受到8k 買鞋。

同一價位 點解唔買alden

唔同style

我情願買三對Crockett & jones 返工著

講開boots
想入對Wesco Jobmaster

好少啦
仲貴過Usmc

我發現公司啲冷氣凍到著Barbour都無問題

咁誇張？

新玩具
Vintage Tart Arnel
無悔入手
完夢

恭喜！

正係好正

其實買完d架,你地會去邊到配鏡

我去開
The new black optical

我去開上目

RM FW18

有$人呀ching

邊到入手 Condition 靚仔既好難搵

eBay?

有J31

yes

我好彩

我有架係中環配開, 唔算太貴
之前有間係MK仲平, 不過執左了

想請問是不是以下呢個牌子?

見上目有, 好似幾正

上目係日本tart，復刻野
我係元年tart vintage野
同埋好似上目賣哂玳瑁色
因為我都有復刻

呢間?

Julius tart係前年Tart嘅人出返
d色我覺得。。。一般

買tart 都係買vintage la .... 如果唔係大把choice la ..

我都有買眼鏡嘅，但真係未入手過vintage ... 都想入坑

有冇指明咩國家先

我手頭上全部日本野，未玩過vintage .... 如果vintage 我會like USA

歡迎入坑
都歡迎問價

第三張右邊最底個三副咩牌 有冇近照 幾錢

sorry
得第二副賣
日本tart
42-22尺寸

係咪我跟得唔夠貼？覺得巴打們好似好少講鞋？

有無巴打聽日會去佐敦 rm?

想講咩鞋

當然係要夾返呢度個主題喇

其實我幾鍾意呢個post
從來冇話一定要講啲好靚好貴或者公認既野先會有人同你傾計
可以講衫講褲講鞋 仲有眼鏡
唔會好似其他地方一言堂
唔會問件平野俾人屌
Made in china有時例外

講起鞋，想揾下vintage us army service shoes

Ebay搵

多得咁多位巴打用心share

爸打頭先7點左右係咪係奧海果邊
懷疑見到你

Yes
乜我咁好認？

而家出街見到有人American casual style都會估下會唔會係呢邊d巴打
咁岩你之前又有出過snap
頭先奧海果個同你差不多 所以問問

諗起以前香討班大師兄只講某幾隻牌子嘢

而家果邊無哂人

係咪engineer boot捽到好令身嗰d人

佢好易認 撞都撞過佢兩次

上次market佢都有黎
不過佢地係前輩
要尊重嘅
唔買日本野希望佢地高抬貴手

我見佢都有上33Oz

唔知點解我以為巴打你同佢地好fd
原來唔係

原來走左去33

我又唔係Take5 fans
復刻好少岩我口味

巴打你尋日果對咩boot

Red wing flat box

題外話33除左超過7成都係Redwing 同 老翻支那boot外 都有其他野睇 好似RRL julian boots 或者其他牌子 唔係來來去去都RM TM Buz

果邊確實多元化d
始終玩家比較多
巴打有Julian boots?

冇 但我想買對 bowery 黑色 但個價好卻步

自己睇路
QC一般
名就大

呢個都係一個原因 佢個名臭晒

反而之前入左對 rolling duo trio stan 比想像中 而家成是日著

巴打對flat box邊度入手

red wing

樂天
有分送
又用埋之前d分同coupon

茶芯？

呢個brand出既馬patpat 掂唔掂？

好靚喎

幾年前incredible 返過見過實物我麻麻

我都睇中左對。好唔好著？

我都有興趣

我個人覺得唔錯 易襯 又方便

想課呢對，不過都要成 $3000

我都有呢對
但刮到損晒都未break in

um...
我6月著到依家又無乜問題喎

得閒影下相

眼鏡仔

最尾個款for sale?

呢兩副唔賣?
第二副celluloid? 咩廠

第二副係日本復刻tart
係賽璐珞
你可以Carousell搵我傾

入手左條70’s 年代 Carhartt worker pants

Made in USA... Talon zipper, Union tag

睇左 42真係戴唔落

我可以俾你試下先嘅，本身Arnel都係戴細。太夾係有得較，我自己就44 42都ok，除非你面好大先要46嗰d。隻眉框都係44黎，我有一隻46

Benny store 琴日 post Orgueil 青布牛 好似好正

如果買orgueil, 我會prefer 一d 老味重d 嘅，例如條tailor or eral 55

我唔中意膠鈕扣，青布 似美國布

入左件Freewheelers Chambray work shirt.

係澳門入左短牛，Zimbabwe棉真係好爽

10oz 好舒服

牛仔褲幾耐洗一次好？

牛仔短褲

隨心 成日著 個零兩個月都得啦

Jelado條44同55好似幾正

但連袋花都無我又有d 保留

Fullcount果條點睇

我覺得靚過jelado 過條

係咪因爲咁唔鐘意tcb

25周年果條WW2?

係，好似幾有誠意

1000 budget 想買條深黑 修腳牛有咩推介？

pherrow's 441

深黑牛，洗完隻色會唔灰唔黑咁，唔靚呀。 當然，如果好少洗就ok ge ...

就正如最唔㩒著嘅tee 就係黑tee ....

即係黑牛既通病黎？

我覺得係呀

樓主ignore咗我

hahahaha no la

我唔鍾意tcb 只係因為個名 我都唔鍾意UES

你要fashion 既話其實冇話係唔係通病，睇你中唔中意果樣野

砌左十年既威士

想買件jungle jacket
巴打覺得應該搵番越戰時期vintage既
定買番有牌子既新野？
上ebay睇vintage既好少XS

慢慢搵
俾d心機

vintage la 當然！ 揾到嘅， 揾嘅過程都係樂趣

xs 其實岩幾高既人著 成日驚買翻黎唔岩著

美軍軍褸d size好怪
好似點都唔fit身咁

我覺得shoulder 最重要，shoulder 唔啱就唔好睇。

亞洲人size點同鬼佬比

jungle jacket睇衫長同袖長

我成日岩膊唔岩波
岩波就跌膊

跌膊有咩問題
本身個設計係咁
要膊岩真係買復刻快手d

me 瘦撚真係著唔出vintage軍味

瘦真係差dd
我178 79kg
好多都ok

Ebay 其實唔難搵喎, 不過XS regular易搵過XS short
同埋keyword 可以係x-small或者extra small, 咁會易搵好多

巴打同你差唔多size 你係著咩size

38 40

爸打有無d著得好睇既圖分享下？

唔該巴打

想問巴打們 通常啲古著牛仔褸你地會唔會洗？
之前係JJ Market買咗件Levis type 2 好大陣味

認真
秦國好多二手衫係係垃圾堆甚至係停屍間拎出黎賣既

洗定唔洗你諗清楚

用咩方法洗可以最乾淨

請問咁多位大哥
牛仔褲爛jj位
有冇好推介去邊到補好

我用滴露浸過晚再反轉曬一日。

Vintage Browns beach vest
Size 40

巴打，我覺得你加多頂帽會更型

我通常gel油頭
不過依家甩好多頭髮
我都諗緊戴帽

戴帽會多種玩味
咁著法加呢隻帽幾型

建議下個post 一樓列埋店舖地址出俾大家參考

仲咁新淨既

巴打應該幾型仔

好正

咩黎

tvr arnel

TVR不了

我覺得手工幾好

款多
手工就個個brand都差唔多
Julius Tart就d人話正宗d

但無用celluloid 好似得返tvr用

TVR得限量版係

成個Arnel 系列都係celluloid

依家係呱
當初得兩隻色有
係red dot d人講
不過我好少買全新啦
唔岩我

巴打，我錯fo
你照緊塊鏡係大廈後樓梯位？
即係有塊連身鏡係後樓梯？

今晚試下 感激

嗰晚咁岩有人唔要塊鏡

搵塊改褲腳剩嘅牛仔布俾啲阿姐車埋就得架啦

巴打著得好睇

我買開全新

我搵到vintage之後就無買新

最近想買條直筒牛，有冇好介紹

LVC?
我都想買直筒，我得條Mash海軍

501？

一步攻頂，Freewheelers

攻咗頂之後成日心掛掛想繼續攻

有無巴打買過美軍嗰隻G1 jacket

小弟有啲興趣，不過好擔心鬼佬野會好大件又太長

有無巴打可以分享下

毒得你呀

我都未買啊，等緊涼少少一野課落去

我日本買先2200 red dot成3900 我配咪鏡都仲平過佢

咁我唔知啦
不過以我所知就唔係全部賽璐珞
咁red dot都要賺嘅
自己去日本買到平係自己叻啫
warehouse都成日減價

咁我都明 係日本代理賣到勁平 其他地方同香港差唔多價

真心
日本眼鏡黎講
The new black叫賣得平，老闆又好傾

我都成日去 好想買幼金屬款但carry唔到

去左原宿豬仔
D orgueil冇哂碼

想課咩？

Try vintage

無領shirt
同過頭笠果件牛仔褸

有咩好推介

你要咩款

10eyevans果類

sor
嗰d唔叫復古

曼谷有無咩鋪頭有野行下？？

井户多美男？

我副井戶

推下先

我見cockpit usa有得買
就算買38，都不過唔知個size會唔會手袖好闊，身好長

我都有副

你幾高

有花紋嘅vintage

Warehouse 官店有d simple貨都幾抵買
一件洗水二代兩萬yen

如果開個牛仔，Workwear，軍褸，Country Style的TG Group！

大家有無興趣？

怕唔怕搞死個post

Pronto?
7月去過 都有好多死貨做特價
連real McCoy 都有特價

要vintage 野可以去the camp market
新開左幾個月 無野岩都可以打下卡

Pronto係久唔久有sale 可以去睇下 同埋真係有唔少上一兩季嘅貨可以尋下寶

揾唔到呀，有無link 呀巴打

冇拎呀
我講緊直營店

sorry 膠左，睇左官網

有冇巴打試過House shop個件Barbour SL Bedale Nylon?
香港冬天著夠唔夠暖？ 防水性如何？

呢個都plan左望下 個market 都會去，反正會去jj

所以有岩SIZE就要即刻課金

黎緊去大阪，有冇巴打推介下古著店？

想買咩類型先？

最好就軍野

豬仔，WAREHOUSE

堀江嗰邊有好幾間，一個月前，好趕唔夠時間只係行咗momotaro 同studio dartisan

4月去大阪

有日早餐去完grams食之後行左去堀江果邊, 係咪叫美國街？
因為落雨所以行個圈算, 唔覺得好吸引

美國村。

我又幾鍾意，可能我好怕人頭湧湧。

樂天本土買嘢有無巴打有心得分享下？間間都唔收海外信用卡真係好撚煩膠

啱啱上星期去完。美國村我覺得冇咩睇，可能我唔啱。
南堀江多嘢睇D，亂行見到有RMC, 同埋見呢間店Nigel Cabourn 半價

樂天買野理論上係樂天幫你收 唔關間shop事架啵

本土無試過，海外page 無果個item?

鐘意軍野就Mash co.
真品復刻都有
有d重有d 平simple同次貨賣

多謝巴打

本土多好多嘢，新舊都有。就係比錢煩膠

Original USN buships watch...

正野，我都有隻錶等今日收貨。

巴打你可唔可以介紹下軍錶？

你等緊隻vintage？咩黎？哩排ebay好多假表

想平平地買條吊帶工人褲
邊個brand有鋪試？

個錶case 似係新換既, 由其粒錶的, 用USSR Military Diver 唔夾美國軍錶
dial 都似repainted

舊版Denime 66xx 係好著

Round House囉
幾正

本來係呀，但揾揾下自己又唔識，唔敢落手。

最後無啦啦見到隻自己鍾意左好耐，又offer 好就入左隻Sinn EZM 3F。 我都唔知算唔算軍錶但鍾意個款

買vintage Lee, Round House, Oshkosh la

係呀，全新都仲係美國造。 要平，round house 首選

ching知道當時會有一d表係唔用official spec？
所以先會有面同case唔同
原因係少資源
有乜就用乜
我知係repaint呀
不過大crown都好少搵到

巴打講多d 呀！

巴打知道個case係buships唔係USSR DIVER？
大粒的唔係蘇聯專用

我錯
我唔熟USN buships watch

我都係表達我自己既感覺
無意務犯

EZM 系列好正

3F好似唔同EZM3, 算唔算軍錶就唔知啦

3 係潛水, 3F 係飛機 。樣都有少少分別。 其實自己其中一隻dream watch 係EZM1 .... 當年窮苦學生得過睇字，而家一隻ok condition 都要50-60k ..... 所以揾隻個樣有d似嘅3F 止咳

EZM1 太難搵啦
好難有靚價, 就算有都一定大把人爭

Sinn既經典黎嘛

我都好想要

但EZM1 同其他no. 的確係兩回事， 1 有公發version, 用Lemania 5100 芯， 3 只係ETA. 雖然都有其他專業features (or gimmicks) ....

算啦，唔會再諗EZM1 ....

對鞋做咩事

屋企影梗係拖鞋

好似細個成日見嗰d白鴿牌

日本城 vic charming

post 相巴打

咩都可以post la ..... 直紋？

靚！ 巴打會點著？

有無巴打有薄版CVC jacket

實著係咁

到手了

Deadstock

巴打係邊到揾架？

My fd helped me in USA

i seeee

上ebay全新都好易搵

買左豬仔件刺子shirt

我正想買豬件藍白直紋work shirt

我都想買 不過係EZM3
巴打Ch24買？

hahaha 3F 無入面d 數字個面簡潔d, 似1 多d .... 當然3 有500m 係好正

係呀 C24

我搵到克羅地亞 列之敦士登 德國
諗緊幫襯邊個

hahaha 徳國錶幫襯徳國佬啦。

收到

幾錢入手呀巴打

巴打們知唔知T5有無warehouse嗰件白色work shirt?

唔知得睇下tim

我啱啱係T5 入左豬件直紋work shirt ..... 開始到秋天，又係著work shirt 大好時機。

想搵白shirt

拎返件雙色豬出黎先

係fb 見到仲以為係白色藍紋，點知實物係啡色，我覺得仲靚，即課。

M51pants係咪冇label
我見ebay冇人影

有冇人試過児島牛仔褲，評價點？

其實我覺得幾好，不過上次去兒島店，條店員閪到一個點。之後我就決定唔再買。

有冇邊款推介，我諗住買10000円series
我喺東京買

得日牌係清泉

日牌都好多支製

有邊d

Pherrows, SD .... 不過會寫清楚，自己小心d 就得。

share 啦巴打

入左第三副Yellows Plus ...

正，我有同一pattern 果條warehouse pants

條nigel 幾錢？

正喎

想買件MA-1同牛仔褸。有咩推介？
利申：考慮緊alpha件NASA MA-1

Alpha 件NASA 幾好呀，又可以考慮buzz rickson

牛褸太多選擇啦，LVC, Warehouse都好。 貴d 可以睇下Heller’s Cafe, Freewheelers...

如果想要vintage, 入門可以揾big E 嘅三代款。

我有件buzz rickson's 既lion uniform ma-1 M碼，而家唔多著可以放比你

牛褸想搵啲淺色加水洗

M碼
肥仔最少要L呀

揾vintage Levi Big E 三代啦。

Work shirt 有冇鬼佬牌子推介？
Thanks !

豬仔件二代都唔錯

你要咩色？

我都買左副Yves

藍

Tailor Stitch?

Filson

泰國入左件 Us navy deck pant brown
500 hkd 好正🤤🤤🤤🤤
Good condition

睇下

飲緊酒 聽日包膠

有無人著過at last CO

香港邊到有機會入手到Jungle jacket 係Good condition

有古著舖有deadstock嘅

想買呢d military surplus風格既袋, 有無咩brand有出?
唔一定要搵真係vintage

Buzz rickson
Real mccoys

落大雨去左行 有點後悔唔買多D
買左兩件 賣單6-700HKD

早知買多件 hunting vest 但見到後面個袋覺得mama

有無得牛仔褲38褲頭改去36

自己diy
好似就咁摺埋再縫針
肥左可以放番佢

其實改去34都仲得 今曰上rmc睇中條刺繡減價 但最細得38

RMC?

唔岩到咁都要買 咁樣同追牌子有咩分別

其實係睇中左個刺繡無無我碼

有諗過買返黎折袋改落其他褲

玩到咁偏？

我自己幾中意買褲袋唔同圖案 買左幾條momotaro咪試下其他 見rmc啲刺繡又幾靚 仲要大特價咪想買下

deck pants 500蚊

Ebay good condition over 2000 🤤🤤

喺邊買？

Camp vintage market

我10月頭去曼谷，到時睇下

入手一條Joe Mccoy lot 900 jeans (二手)

過幾日去日本 打算去下北澤尋下寶

黎條我搵左好耐

樓主著定儲？36喎

我係肥仔，著開35

有冇kimono同好，轉季想買件厚身啲，除左soulive、visvim仲有冇其他，秋冬版好似少好多咁 thanks

其實唔同價錢既牛褸有咩分別？
例如：Hollister 同 Levi’s

借個位換下野

買左件bedale navy色 navy領 size 34 唔係SLIM款

但係好似細件左d 全新未著有牌

有無師兄同我調返轉買大左?????
我想轉件36 or38 咩色我都OK

luddite 好似有d 幾厚身。

如係係一般levi’s ... 同hollister 無咩分別。 如果係LVC (Levi’s Vintage Clothing) 復刻 or 真vintage 嘅levi’s 就布，手工，details, 染色，歷史，所有野都唔係hollister 可以相比

thanks

買vintage

KAPITAL

單計 布同染色 已經差太遠

Old industrial/上esty/kapital/dr collectors

Warehouse大阪店入手

想買條輕磅牛仔褲夏天都著到, 有咩牌子介紹?

Btw soulive 18 fw 有件有lining ge haori 好正

LVC 33501

Hellers cafe
豬都好似出左輕安士

香港邊度有LVC睇?

Hellers cafe邊度有得睇?
豬係咪take5有?

想買件chambray shirt但大部分vintage brand都要成千幾蚊件 巴打們有冇平啲既推介

buzz年usn chambray t5vip應該600-700

幾好喎

二手

大家平時點洗啲牛仔褲

洗衣液 機洗 唔反轉 1-2week洗一次 會烘乾

咁啲洗水紋呢

想養牛就要Exactly相反

tcb 60's 著左半年個陣影
我覺得好靚

有冇boot係舒服

又幾好喎 揾條桃太朗試下

洗牛隨便d得

我通常落啲洗衣液浸 浸完再沖水 之後吊乾佢 去日本買左好多條

多d洗條褲乾淨又無咁易爛
另外我覺得養過大對比既色落襯衫都無咁好睇～

大家係邊買牛多? T5?

如果係香港實體店，我只係買T5. 其他全部係日本買 or ebay or 樂天。

條豬仔sd107褲浪位爛左少少
香港邊度有得整？

見上一個post 有巴打傾起belafonte
我都有少少item 想放

睇下有無巴打有興趣

件vest 幾正！

我淨係起日本買

行過入左副Eyevan. 好鍾意佢膠包金屬結構。 手工好好。

襯埋chambray shirt 著仲正

不過真係太多衫未著，所以先想放左佢

Size?

Size L, 不過件vest 都偏短身 所以我覺得似平時既Size M

曾經擁有呢件牛褸，但一大左對果兩間無左愛

入左件 Freewheelers 506XX

hahahaha 同感，所以我一直無入桃褸。兩間都係係pat pat 好睇好多。

LVC, freewheelers, warehouse, Jelado, full count, SD

日本復刻全部都改過cutting ，包括日本LVC
美國LVC type 2我無買過，唔清楚有無跟足

日制lvc我覺得係最闊最短身 一定唔會slim

Yes
貴到pk

LVC 係情懷，係好

但日牛的造工都好頂級，就算Momotaro 改左Cut，的用料同布都好靚

日版LVC其實唔差

桃同fullcount用津布造著感好舒服

warehouse 都好闊身呀

我都想整翻件
但唔知點解無咩日本牌子出道袍

我有兩件，一件soulive, 一件 snow peak 好想快d 涼可以著。

已經slim過原版

想襯早入手件Barbour Ashby
如果想試上身係咪得house shop有現貨

P.S 諗住係End clothing 買

邊度入手?
靚

有冇巴打著過oni/iron heart既牛?
有咩評語?

snow peak個件有冇相睇下，感激

我都有買eyevan 不過我果副係417

著緊oni 622zr
色落勁快同埋個布料勁slubby

Oni堅正

有冇D baker boy hat 同埋 flat cap 推介

香港有無?
無就黎緊去大阪睇下先

post名見到有寫牛仔唔知係度問啱唔啱
想買兩條牛仔短褲 一條深藍 一條淺藍
但係大阪東京行左好多間都唔係好覺有短褲
一係就成萬幾yen咁
如果返香港先買既話大家知唔知有冇邊度會多D款/色睇下

日牛 萬幾yen 好正常

短牛真係呢個價錢，著緊條桃太郎都咁上下

香港邊間有?

香港係咪無實物?

google搵到

有

我今日就係睇左lee同桃太郎
學生未俾得起呢個價 遲下出黎做野可能會試下
萬幾yen條短牛硬係覺得不如一炮過俾多D買條長既
不過算啦依家都係返香港搵D平野襯下衫算

但著過桃太郎會返唔到轉頭，布料較為舒服

重爭扎緊買洗水定原色牛褸
冇得日日著好難操

唔理洗水VINTAAGE原色
總會遇到件一見鐘情既
買個件就岩

好多都有 新黑果啲

我都買左好多條桃太郎 真係幾正

長褲有冇d slim cut d好似levi’s 510/511咁
桃太郎聽日再去試下呢條睇下點

桃太郎有d cut係低腰修腳
買onewash款應該幫你即日改埋牌腳

呢條Momotaro 短褲，著左兩年，

好滿意，無投訴

slim 可以試下pure blue japan

我想要岡山站限 好靚

青山限

呢條真心正，著低就好爽又通風，LC King個條係高腰但唔知點解夾蛋

兒島本店限

呢條先都想買 一次過買哂廣島
岡山站 本店 11月飛去睇下

MOMO 個女sales英文都幾好

青山個女女英文麻麻 同高岡寺8月去有個新女女

google完一輪發現有分日版同海外版
日版最貼身都係0705 海外版就0306
不過人矮唔敢著太鬆身
都係聽日去望多次試試條短褲算

題外話上網睇到呢條個款幾靚

雖然冇晒貨 但係都想知大家對呢個牌子有咩評價
對D日本野冇咩認識

0105仲貼身
呢個牌子有fragment 啲彈性牛仔褲幾舒服 先都有3條起東京買 但好多都好窄 可能我腳粗

係喎睇漏左
呢間野D長褲完全唔係我既世界

momotaro改左褲其實闊係無咩野
vanquish上次我去試super skinny 入左去差啲岀唔返黎

唔知，我上denimio買

著感如何

應該係我著過最舒服嘅重磅牛
20oz但係勁軟，夏天著都ok
褲型都唔錯，slim tapered（但係褲腳得15cm，自己鍾意闊少少）

最slim係咪0705?

size跟佢度?

20oz夏天著到

yes，啲碼都幾準
除咗inseam，我比左二百幾蚊改短咗2cm

日版好似係 海外版有兩款仲slim

有無巴打買過pure blue japan Size係咪偏窄
會唔會越著越鬆 著開29腰 尋日試左30都扣唔到鈕

我覺得0105小腿度仲窄

我有一條 係偏窄 正常會越著越長鬆 我通常買大少少 坐底無咁辛苦 同鬆可以落皮帶麻

係， Pbj 係幾slim 嘅。

係，要大兩個size 最少，btw pbj 既色都好靚，有條18oz

我都有條，我覺得pbj d 色好靚，可能係最靚

佢改埋先送黎?

海外版係邊度先有?

個cutting 好唔美國佬

唔係，denimio道改

最後岩長度?

講到我心思思
pbj咩型號slim d?

個條真係著到O曬咀

其實pbj 真係大部分都好slim

我有最尾果條17oz 左綾。幾緊身，如果上身著blazer 返工我會著佢。

啱，不過2cm的話我cuff高少少都得，慳返二百幾蚊

第一條PBJ 係xx-015 18OZ 係東京專門店買
平時著開30 但個女sales叫我買29
一開始最頂兩粒鈕都扣唔到
著耐左係會鬆d, 而家差唔多三年唔用皮帶會鬆

啱啱又去完桃太郎試褲
試下著條0105sp
28同29吋都扣唔到鈕
但我著緊28吋levi’s 510
結果最後買左條短褲

著過武士,桃同豬仔
都係覺得pbj色同料最好
勁slubby (不過未試過oni)

前年番啅入左條ai-002
一d色落都唔出
佢官網條sample著左7年都無咩明顯色落

豬仔洗唔洗買細？

唔洗
我30腰買番30都差d扣唔到第一粒鈕
著鬆左就OK

其實褲頭大細最關個raise 事

如果個raise太低會好容易戚袋
而家再買褲都係偏向揀mid/ high raise

係呀，低腰牛真係無咁舒服

就黎去福岡
有無古著店介紹？

有無巴打買過christy's 帽

Taylor stitch 新個堆 flannel shirt 如果唔係mic 一早狗衝左

TS 越來越多mic .....

有條SD-107，試過w32唔岩身，買左w31，最後肥左著得好辛苦，諗住冬天先開封佢

等緊 11月凍的課條 Freewheelers 牛

好想攻頂！

momotaro 既 1005 同0205 CUTTING 差幾遠?

之前著開DENIM 66 34W 好舒服
上面D 型號睇完SIZE 好似差唔多咁
求高手解答

入左件vintage Evis 大戰type 1 (釣魚牌) 。 早年嘅evis 同而家d evisu 真係差好遠。

仲入左條Joe Mccoy 906 ... 原本個巴打操得幾靚。

輕推

件Type 1 好正

新手諗緊入呢兩件其中一件 古著barbour beaufort 1k算唔算抵屌

抵屌啦。綠色靚d

聽日去試 岩就屌返件綠

今日入手

係兒島買？

堀江嗰個㗎妹sales我特別有印象，係因為佢改褲要我等耐咗（按約定時間返去仲要繼續等）而送咗個散銀包比我

東京

桃成日都送gift.... 上次係青山送左三卷廁紙俾我。

沖繩有咩舖頭值得行？

天氣開始轉涼呢度都熱鬧返好多

巴打有冇店名？ btw 買vintage barbour 最好睇真啲condition 試過有啲入面塊布黃晒之餘袋位仲要好多沙

我上次青山送左個牛仔布環保袋

散紙包買一條好似跟一個 我有好多個

間野起邊頭

有冇上身圖

上野呀，上野有條街專買牛呀，美國野咁，我嗰間叫アメリカ屋、10800円咋

咁我又唔知呀，我幾個brand都試下，無巴打咁集中

我都係買過桃太朗7條 想儲下店限款 真心好好著 每個牌子買條試下 Japan blue同pure blue japan都有買 暫時我覺得桃太郎係最好著

幾抵玩喎

係

桃太郎0705個cutting窄得黎可以著到皮鞋嗎?諗住係香港買take5買ok?。

全屋得一條牛仔褲係APC, petit standard。著慣左唔太窄又唔算寛既款

7 條

一月去大阪想入件皮褸
請問邊間舖多d 款睇？
Target 係A-2 個d 軍褸款

我聖誕去，已經tag 好晒d shops

RMC

我都覺，仲平過日本賣嘅501

Real Mccoy 件A-2 係好靚
但個價仲靚

其實我想問，你地成日講rmc 究竟係real mccoy 定係果個過氣港牌RMC 紅狒狒？

睇下講緊乜
不過大路除左real mccoy就buzz rickson

係堀江行已經夠了
有哂real mccoys, toy mccoys 同 free wheelers
附近仲有UES,豬仔,桃同埋warehouse可以睇埋牛

hahaha 因爲今時今日都仲講tst RMC 真係頂唔順

如果有興趣唔好miss左睇filson ... 因為有filson 衫褲賣嘅shop 真係好少！

正喎
都係堀江嗰邊？

可能巴打日日可以著牛

想8下機票幾錢
我都想聖誕節去轉日本

我係22 - 26 dec to KIX 搭CX

連税 9K 一位

手已入 軍綠色

你件有幾多個皇冠？

巴打會唔會洗呀？ 臭唔臭？

諗緊 唔算好臭但都好重味

我之前入左件，唔洗我唔敢著，最後洗左

埋單果陣老細千叮萬囑叫我咪撚洗
又話上臘好難搞 頂多曬下太陽同用濕布抹
但件野80年代 唔洗真係驚驚地

難咩攪呀，我攪左

上youtube睇啲鬼佬好似搞得好輕鬆

一定洗啦

馬田都去左倉敷

我plan 5/1-12/1 去大阪
國泰就around 3k
酒店就6萬円
所以好抵去

想vintage 味重應該唔駛太care d 臘

係啦，唔洗真係太dirty

3k 抵啦

櫃底執到件拔染豬 布料手工都好
係個Cut怪怪地

日本買過真係返唔到轉頭

幾好呀，好似長長地？

係呀 好長 肚腩好突

我而家中左樂天毒。另一種享受

想入返件bedale 英定日版好

攝衫？

我未起香港買過 次次入去都一條入去試完岀黎 講有咩唔岩 就有拎一條試 買完又有野送 同店限果啲真係好正

我係東京買過一條non wash 豬仔
想改褲腳但佢怕改完縮水後會太短
幫我洗埋先再改
呢d 服務我諗得日本先會做

嚟個又幾顛喎

咁好 我買桃次次都買岀陣 所以唔驚 但免費改褲腳真係好正 次次都係女女幫我改

我覺得免費改褲腳真係基本
其實係take5 姑尻寒 係佢到買褲仲要比錢改

我都覺 上次我青山買完唔記得改 拎左去高円寺改

我上次係兒島Bluxe 買條soulive, 果時仲有30mins 就關門，個sales 好好人幫我call 個C fu 唔好走住幫我改埋。 係香港真係彩你都on 9. 阻人放工燒春袋。

我有次豬仔改褲，長度長咗，我又趕時間，個店員猛say sorry話我下次可以攞返去再改，我都嬲佢唔落。

講日本優質服務真係講極都講唔曬。

除左service, 佢哋就係有d 小動作令人好sweet.

有一次係青山金子買左三副泰八郎，個sales 英文好差，但當我等退税嘅時候，佢好努力咁用google translate 再手寫封多謝信俾我。 勁sweet ( 可惜唔係㗎妹)

攻頂

入左件50年代軍品M51 連liner ..... x-small

好正
仲要靚size 同condition
幾錢？

freewheelers d 手功同料真係睇得出靚d

$17000 yen

日拍？影下件liner得唔得

我買yellow plus都係架妹service勁正

巴打你件褸呀！

呢件先啱

3120

雖然聽日飛 決定聽日行多轉

hahahah i see

正正！

有冇巴打呢幾日會經過housesshop,可唔可以幫我問問Dents Peccary Gloves幾銀

之前係咪有巴話搵厚料kimono

kawaii

新買條牛仔短褲返黎應該點洗
定求其反轉掟入洗衣機就得

新買就用清水浸半個鐘就得。

kimono係咪日本先買到?
香港有冇地方有?

我無乜周圍行但我知銅鑼灣luddites 有。

如果日本有咩brand可以留意下

牛仔褲係邊改好？

最近鍾意左overalls .... 上次日本入左條big mac, 今次平平地入條60s Oshkosh ....

推
上網買左條Tellason 唔知邊度改短好 有冇推介

我去開tst Jeans House. $100 鎖鏈腳，15mins 攞得

係白鯨試左幾件Jungle jacket都唔係好岩身

如果買復刻有冇邊間可以推介下

搵到有D日本/南韓 但佢地都唔做worldwide shipping..

buzz？

係咪應該等Take5 入手?
online 好似比較少

做乜幫T5買
上網睇好過啦
你等得的話
我年前去東京
睇下有無

我上網睇下先, 可能係樂天入手
Between 幾時去東京啊您

12月
擺完market去

唔該巴打
新手一問 條褲退漿時甩色 甩到褲內袋都染左色 係咪正常

咁我係樂天入手算 早買早享受

anyone looking for trade

幾時market 呀巴打？

The good old days
12月頭

巴打又擺
其實有無諗過開鋪頭？

無
興趣變事業個心態好唔同
煩好多

依家有人買我d野我會開心
做事業，無人買會傷心

非常十分之正常

原來又搞

敢問巴打賣咩?

我度過哩條係右綾版013, 好似slim得濟著唔到
仲有冇model介紹?

我初初唔識, 係日本買完返來拎去t5度改
要錢都算, 唔知要等幾多日, 前後要上去2次

而家都會係個邊改埋先

想問點分啲vintage 褸真假 同點睇tag

你問得咁空泛點答你

我影比你

因為睇親好多件啲tag 好多都唔同

不如影埋拉鍊

72年A2

Wa 唔該雲巴

可否教點睇

第二行num係nsn 第四行係contract num
NSN好似密碼咁話你知咩褸、size、顏色。
如果NSN 對唔返tag上面寫既size顏色或者無呢個contract num就好有可能唔係軍版
有錯請指正

如果唔睇褸巴打分唔分呢件係咩黎

無野自膠 你上面打左A2

姐係呢件唔是軍版
咁有分咩版

呢件應該係軍版
仲有民用版，即係alpha而家賣嗰種
民用版唔會咁晒心機對齊d details

唔該雲巴
新手上路

平就買A2分好多期
around$1000到1200都ok
上次幫人搵到件平到笑嘅早期A2

我呢件平到癲

Thx巴打

基本民用好易睇，佢哩件係軍版
A2平就買啦

已入

又學到野

長方形袋蓋通街都有
定你哩件係5角形袋蓋？

大家知唔知香港邊度有得賣印第安trading beads？最近開始玩銀器，想串埋trading beads

生勾勾巴打召喚

我記得紅巴你好似都有玩銀，你啲嘢依家養成點

5角型袋蓋係點既樣

我有呢件, 好岩香港冬天, 著N-1 太熱, 呢件岩岩好

jungle cloth 既A-2 deck 係唔係最難搵?

真係我只係貪得意入坑，咩都唔識，得嚟條legend 同少少介指

上個月影，而家黑多少少。

死心
罕到pk

反而想搵件XS既M65 fishtail parka, 呢件都好似好難搵咁

ebay有
一唔一齊夾

靚!
我都係暫時得隻horizon blue 3cm鷹

幾錢到?

我見$100usd

加d 野襯下

咁樣都幾抵喎，我ok 不過等月尾想去埋東京後先夾得唔得

想問各巴打意見

如果都係4-5k budget 買N-1 deck jacket

你會要Freewheelers 定vintage?

已經有一件buzz 一件pherrows

Real Mccoy 唔考慮?

hahahaha

Freewheelers/real mccoy 定vintage

Vintage

巴打有興趣
Tg傾？

想問下你地會點襯Alden 9901???
想襯啲work wear 有冇巴打可以俾到意見

買復刻

eeee 估唔到巴打你！點解ge?

唔想d vintage 貴哂

真心
N1由2k變到依家4 5K
本身根本唔值
係因為有人衝

唔關我事呀，我未買。

助長

日本見到2k我仲覺得好平
n1我覺得復刻好過vintage
vintage太爛 毛又甩哂
d size又未必夾香港人 尤其手袖勁長
我個人感覺mccoy個size係最好

改哂當然岩身
所以vtg唔係每個人都岩

其實我prefer vintage .... 但我接受唔倒條頸luck 毛。

注定
我之前賣咗件完美無缺的毛N1

講cutting buzz 仲跟原版d
mccoy 改哂cutting 緊係岩身喇

等我係日本揾下先。

日本都好貴

貴左好難平番

我反而覺得Mccoy n1個size 好難就得岩
應該我身形問題

算啦，除非揾到好vintage, 如果唔係有係件buzz 又買多件復刻好似好無謂

想請問普通長方形咩價位

幾百到千幾
睇condition
年份
背印

輕輕一推

岩岩order左big john條23oz 有無巴打操緊/操過

big john 正喎

呢度巴打好似好少講呢個始祖牌

big john, edwin, bobson... 係香港都係做衰左。 可惜

啱啱東京返嚟，喺blue blue japan跌咗唔少

影d 戰利品黎睇下

post 相啦

好似仲有條千年big John 喺櫃底

邊個夠老，知道山林道口間big John ?

有印象，應該係而家bauhaus 個位。

有無幫襯過？我有（年齡洩密 ）

我第一條有牌子嘅牛就係係ice fire 嘅bobson

hahaha 我無呀，當年big john 好貴

好小過海，白沙道有間

仲有一個袋同女朋友都買咗三件

件chore coat正

我鍾意1,3

oh yes yes

三越就有Bobson

世貿就有Edwin

波斯富街仲有take 5

入坑無耐，想問吓大家通常online shopping會去咩website？

rakuten global, ebay

Thanks巴打！

另外都有見到個叫Denimio嘅website好似都幾多唔同brands，呢個信唔信得過

係呀，都好好架。信得過，只係我無用過

巴打們想請教下, 係冇得試既情況下大家點揀cutting?
好驚買左條xx013會唔岩著, 其他有太多款唔知點揀

straight cut, 中腰，腰圍啱我就買架啦

巴打好fit?

hahahaha 好肥。我著35 架

去U記試下唔同CUTTING
之後上網對返個碼表
就可以知大約自己著得落咩CUT
最緊要同肶圍, 高中低腰

又係一個好方法

今日大家返工都辛苦啦，好靜呀！

我條cat paw都係咁

我早幾年都買咗條visvim牛，著咗三四次過咗個夏天就肥到著唔落 到依家都未減得返去著到

Cat Paw 的 Chino 我覺得好修身

以前貪平買落而家鐘意闊cut

Cat paw 好似有分straight 同slim .... 我有四條，全部唔啱著

又幫人搵到件NOS BBJ

咩價位？

5.5k

係外國揾？

有人喺外國幫我搵

哈哈，我有件SC 上年係日本買。

都好喜歡！

著直腳cutting褲腳會唔會好闊?

我自己覺得唔會，我唔鍾意silm ....

有朋友係外國又好此道真好

我太肥所以要著slim d
再著闊cut真係變超級大水筒

試下55501嗰隻cut, 修得黎唔會窄

Take5有PBJ可以去試下唔同CUT
XX013咁大路應該有SIZE比你試

我係新手，想入坑買條豬仔SD107
如去T5，有無T5會員嘅巴打可同行🙏🏿

好老實，第一次買，唔知日後仲玩唔玩，唔想買夠3000做會員住

如果想買日牛同牛仔褸 除左桃太郎仲有冇咩推薦下?
最好香港有得試嘅 死肥仔驚買完唔岩著

可以試下Warehouse 同豬

邊到會有得試? cwb?

都係尖沙咀take 5 la .....

貪得意入左件咁嘅野。 70 年代日本JR 公發chore jacket 加後製sashiko patchwork

幾正喎

平平地可試Pherrow's or Sugar Cane

我都幾鍾意，但未諗到點著。

試下tone on tone, chambray shirt 加牛仔褲？

好呀，不過都要凍d 先著到。

SUGARCANE D product係幾抵

新手入日牛必備

不過呢個牌子我一樣牛的產品都無

反而買恤衫背心多

有beach cloth同舊版wabash背心

我第一條就沙糖黍
佢個價錢定位係日牛界算平
同埋每季都keep住出d基本款

我都有件beach cloth背心

係大阪買，Hinoya買，正到飛起

我第一條都係。 都十幾年前了。

巴打入左幾多錢?係邊到買?

係ebay 呀。 around 2k

我果條T5尖沙咀第一次搬鋪買

我果條係波斯富街T5 買

Tg傾

買唔買好呢件
Stock no. 8415 01 184 1323

係幾多年前？
由細到大都住附近
但從來唔知有T5

hahaha 新聞寫2004 年，十幾年前lu .... 當時benny 幾後生

當年初初岀嚟做嘢無耐，千幾兩千買過條Sugar Cane, Real Mccoy.... 肉都赤埋。

當年佢仲有MIJ 嘅LVC 賣。

(死，自爆年齡)

真係完全唔知
我剩係記得隔離果棟有stussy

hahaha 係啦，係啦，就係隔離樓梯上。

樂天有件LVC MIJ type 1 二手幾抵屌。 $11xx size 38

hahahaha 我都係，如果係40 我買左lu.

呢件S506XX細節錯晒

流通量最大 因為錯哂

i see i see

個人覺得買件越戰ERDL迷彩 jungle jacket重好

想學嘢 可唔可以指教下

襟鈕多咗一粒，唔係月桂樹鈕，紅旗應該係單面無R

周圍都搵唔到Good condition jungle jacket

想賣件usn n-4 jacket
size 36
有冇人有興趣？

有性趣 any details ?

其實值幾錢 呢件bdu

tg

T5好似得好model, xx013仲要無我碼試
諗緊上網買xx013定019好

我有件豬牛仔褸 好靚

幾度入? 幾靚

ebay ar !!

Ebay shipping fee好貴 巴打搵代購？

無呀，$260 from US

直飛

我又唔知係咪直飛，大約10日收到

Buzz Rickson Tropical Jacket 係Take5賣緊$1700
大家覺得值唔值得入坑

雖然短左少少 ， 唔係大牌子，但60蚊 抵呀
唔洗成千買件工裝vest

想問下
台北有咩正野行下

60蚊？

美芝尋到寶 幾好睇

A room model
US country store
Beyond Cool (銀器)

抵到爛，不過呢件應該係獵裝

係 幾正 有feel 又平 去日本都睇唔岩 啡色個種唔岩出街個人覺得 又貴

入左件30-40年代 Lee 91-J

House mark 加斜體ee .. 細碼38 號比較少見

“Long L” 鈕扣

心口袋無label 係較早期version

手袖

另外又入左件kojima gene 背心

Lightning 10月號 + 別册

搵緊有冇靚fannel shirt 介紹？ 想買Taylor stitch 試下

如果唔介意MIC， TS 的確係幾好嘅choice.

因為mic 所以諗緊 但見佢既款同cut 係唔錯

好似唔太關topic事，但想搭單問下 邊度有靚料tailor made既裇衫

岀面有個post 專講裇衫西裝

好的 唔該紅巴

WAREHOUSE, JEALADO, FULLCOUNT
1代牛褸三揀一點揀好

我揀左warehouse ... 其實三件都好。

下星期快閃住惠比壽一次過行哂

諗緊買件shawl collar denim jacket
大家覺得有鈕定pullover好
有就buzz ricksons/tab
Pullover就orgueil

Orgueil果件冇乜碼

有鈕易著d

warehouse

最衰睇漏眼bid唔到wh件40s lee

Type 1唔同時期細節都唔同，睇吓自己鐘意邊個時期再睇邊間有出復刻。
如果無咩所謂咪試曬三件，揀最岩自己既cutting 囉

size 42

件嘢本身算係短身，我著上身頂多係衫袖闊咗啲，膊頭又啱喎
60kg 173cm

張戲飛係嚟自USMC一個base嘅戲院喎，件衫主人有機會係軍佬嚟

剪咗對袖fit晒

我都覺有呢個機會

以前d碼係唔同，我胸圍37，lee 101J都係著42

有冇link呀 搵唔到

嚟度呀巴打

好正喎 巴打

樓主又話自己肥仔，38點著啊

38 啱身仲有大少少呀！

早排有講過slim cut, 上過月去入手試下嘅resolute

順手執下櫃底，早十年八年前買落嘅
66xx

好小人着嘅猪仔

超闊身嘅豬仔

過氣Evis

全部都正，特別鍾意闊豬

想買個印第安長銀包有冇介紹，想要比較短生同薄嘅，咩綱多款睇

我選左Freewheelers，

呢三個我可能會選Warehouse

Btw 大家有冇見過邊度有western boots/cowboy boots賣？

想買馬油 TAKE 5 果款太貴 300$
100蚊樓下應該去邊到買
主要係用係牛皮手圈度 有少弓龜裂想補補佢

去買盒mink oil得啦

抵玩之選，我之前喺樂天買過，免費改短加運費都係1千有找

我都想講用mink oil ...

要Mink Oil我有成盒係度，留tg我畀你啦

再唔係鵰油

Mink oil 咪係貂油囉

發雞盲睇左milk

小弟開左個post share 垃圾玩具，有興趣過嚟睇下

(垃圾佬) 大家齊齊share 下你d 唔實用嘅”垃圾”

逼我自貼姐

想問下Stevenson Overall Co. 同 Studio d’artisan 嘅work shirt 邊件抵屌 /正 啲... 新手

前者型棍啲...
後者重磅啲...

我打算下次去日本就係買呢件豬

U記牛仔褸好唔好著？

呢度嗰啲巴打全部都好hardcore
好唔好着嗰啲好睇自己 你親身出一出u記試始終都係最好

我覺得牛仔褸其實唔會好著 只係靚
你要個款既 u記都比到你
若果要更多野既 就可以認識下囉

其實以價錢計算幾好

Studio d’artisan個件好睇好多！

sovin gold 著感應該好好

件Suvin gold 有無布袋跟架？ 我見褲係有

hahaha 咁sugar cane, orgueil 都有唔係純棉。

如果有人問u記 gu gap h&m既牛仔褸邊件好啲
大家答唔答到

一定係U記

U記for sure..... h&m 狗也不屌

豬 嗰間專門店冇我碼....（42）
想問大阪，京都 有冇邊啲舖頭大機會買到？
謝謝

U 記d 料其實唔差
係個cutting 唔係人人著得好睇
我好多打底衫都係U 記貪佢舒服
H&M 呢間野d 衫真係......好似裝造緊垃圾咁

H&M 真係廢到一個點，似即棄

同價位會買GU/Uniqlo/MUJI

前日去，冇貨
可能要番香港買

入左件Heller’s Cafe Nonpareil jacket ....聽講係based on 其中一件最早期嘅牛褸造。 係pre-type 1 嘅款式。details 位係咪跟足我又唔知lu ...

巴打又入正嘢 Hellers cafe出名係復刻啲好早期嘅嘢

各位巴打都係討論衫同褲比較多
除左銀器之外有冇巴打有研究下咩配件襯下衫？
最近想搵條手繩戴下
有冇巴打有建議

orgueil

見到佢啲necklace都幾正
Benny store都有？

有冇人有興趣要條 orgueil eral 55 Herringbone
31吋腰
全新未著過

呢件之前好想買

不過的Size我唔岩

嚟件個cut 係有d 唔同。

Orgueil d 吊帶都好靚
可惜我carry唔到

呢件個袖位好闊 好難carry

練粗d對手

Muji labo d shirt幾好

係係，muji labo d 野幾正

真係幾闊，褸身fit, 手臂幾鬆。

Btw .... 祝各巴打中秋節快樂！

紅巴中秋節快樂

中秋節快樂

著緊條Joe Mccoy lot 900 ... 闊闊地好舒服。

北海道有冇咩鋪頭係必去

Hokkaido 好少去。我淨係知sapporo 有Warehouse

之前去呢間買桃太郎sashiko vest